[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (220) 狂賀冠軍BenBen

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

狂賀冠軍BenBen

總分20分，評判觀眾各佔10分，觀眾分按得票數量多寡依次排1-10分，而非計percentage，同分者以民意為準決定名次

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

Manson張進翹瘋狂表白區
準新歌Fake Smile

打工仔心聲歌「今天我不想做嘢」完全版

強尼認證點畫花塊面都咁靚仔

Feeling Good邪氣造型都得英文歌好聽喔

麥璇咕鐵三角

總決賽於Alina第二部演出作品中演出精湛

Manson要努力加油！想抖一抖時就沖杯茶喝叮件餡餅嚟食啦

造星陰濕公廁賤閪關嘉敏追擊區

五音不全想做solo歌手

pre round已經搵鏡頭扮喊搶fo

孔仙洲性器仆街好多
陰濕到仆街
投完FAKER 然後佢走果陣扮咸推FAKER 走搶鏡頭
陳伯開IG LIVE人地老婆係隔離都要格硬REQUEST
仲未計689 晉十果陣佢個閪面樣[/quote]臭閪敏太over啦
投完faker話唔可以輸呀
輸左會好慘
比臭閪敏 odiu 班長（已食）三個夾埋投走左
同呢三件垃圾同隊就真係慘喇

不過好撚開心十強冇你份呀公廁關嘉敏
邊忽靚呀？求其cap圖都cap到佢個閪樣
話佢似娜姐簡直侮辱左娜姐

男既食曬 女既陰走

邊個再話佢靚既
將佢d相曬海報貼床頭唔該[/quote]

CY比公廁賤閪關嘉敏趙完鬆

想問有冇人知cloud咩星座？

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

按此哀悼雞髀：

新po留名支持zeno manson
我要繼續見到你哋架！加油！

Alina話琴日唱唱下earmon冇聲
琴日所以表演都咁難聽 可能唔止佢一個奶嘢

蓮姐直播都有講雲姨第一個item個鋼琴上面有塊布

Lm

佢話玩呢個game玩到傾家蕩產
請dancer ，自己設計rd1 套衫

佢叫人參加造星4，記得儲定首期，因為要用好多錢

好慘 明明用盡心機準備 咁樣俾人搞一搞

新po表白ManZen Ben

另外恭喜Ben Ben奪冠

要有面包先可以追夢

咁好彩佢睇落唔算太care賽果 而且佢唔係主唱

名利場唔係窮撚玩

alina 一開始得百幾人睇live
而家差唔多900

Alina原來item 1 完左隻手已經勁痛
練到發炎靠止痛藥頂

人好，又努力

十強陪跑居多,所以唔太care

表白
希望viutv快啲開我們俾manzeno同team a
快啲開旅行節目俾Manson固咕顧BenBen

明知陪跑都出盡力，respect

冇睇開佢都有睇 好頂癮呀

Viutv做live真係咩都柒

佢幾適合做主持

ViuTV出名乞兒

尋晚反而佢既表演係最好睇個幾個

應該冇乜人憎佢 但又未去到投佢

佢啲live係幾好睇

啱啊 開個節目畀固定同Ben Ben 睇住Manson耕田都好啊
想睇ManZen畀Ben Ben啲爛gag笑死

好多人狙擊佢飲starbucks同like過奶共豪止暴制亂個po

好多人屈佢藍

Emax d audio

仲有傳燒疑雲

啱啊 佢第一個表演真係有驚喜

係 不過一早知佢陪跑所以冇咁留意

Earmon冇聲就考清唱 真係要音樂人好熟首歌先冇事

係 覺得加咗好多分

好慘 我覺得佢態度都好好 睇佢live幾正

突然想喺到多謝下樓主，真係辛苦晒你開咁多post

阿蓮件衫接近五位數

冇記錯樓主好似係影視台活躍份子
咩節目post都開過,大台同viu都有

再加jojo做主持 調教你塊田

呢個節目 我想睇

突然間覺得方方好似helen

旋轉吧啊蓮

感覺到花姐好似唔睇好呀ben
希望唔好將佢投閑置散
契豆就一定係愛將

留名等睇 viutv快啲行動啦

蓮姐話決賽出場次序係跟返pre-round

alina live把男聲係佢條仔黎?

爆旋陀螺

屈？
佢like奶共豪個個post wor
食starfuck 當佢冇得揀啦餓到死

係啊Stanley 來（姐係星座撚啊）

蓮姐講野個tone好好笑

正, 想睇佢兩個扑野, view數應該升到200K

咁佢究竟係咪真係暗藍？

Alina話唱廣東話好重要一直以嚟都想搵機會唱廣東話歌 覺得最後揀到首廣東話歌嚟唱好好
佢都有講過好難揀廣東話歌嚟跳唱

處女座

我無諗過個post去到220 依個話題仲要繼續loop

問下佢

阿左stand by

佢po嗰下好野
大佬都成一年幾仲唔記得呢d基本野

其實Alina都講得啱嘅，廣東話歌跳唱係好難...

可能下年仲講緊

我覺得夾到contemp
可能睇得oscar li多

不過最後蓮個廣東話表演都係contemp類

又爆一個 LM 打多次先
我尋晚特登重溫一次 就係驚自己記錯 點知係冇
copy返之前post講既野過黎先
好肯定強尼第一句係話:金生你好似有D野想問CY
之後金生講既野 講到明係有留意開CY呢隻仔
佢強調好想CY有自己既style出黎
金生仲講左想佢多D潛能發放出黎
CY嗌完NY出黎個shot影到金生笑得好撚開心
完全唔係尷尬笑 dls
我真心覺得金生好大機會鐘意CY

喂 Hello NY出黎啦喂

同場加映之後金生開心笑

可以搵人計下雲姨扮傻 manson好假 dancer事件 牙蓮黃藍loop左幾多次

佢ig仲有幾個post有tag standwithhk, freehk同叫人投票既post

kp: 對唔住呀金生 頭先我個契串親你 (設計對白)

所以璇收尾

咁佢like 左奶共豪個post係易比人狙

ViuTV未必簽就真
個賽制話一定要有經理人公司即係ViuTV一開始搞造星3本身已經冇心比完賽簽人

carman 同odi都似係處女

之前報應cap圖都死哂狗
今次又有新野 再舊d

你夠膽咪dm人囉
係度講講講煩撚到

呢一分鐘？

講緊廿年前下話

即係佢藍轉黄？（冇追post, sor）

你計漏左楊0係真藍定被迫表態

點解唔抽籤

花姐似D

幼稚園畢業已經唔係啦

我身邊唔少大波妹都好保守
唔好以為佢兩個大波就一定濫交

係ig見到監製阿包離開viu
有無人知佢會去邊

大隻佬

冇藍過
本身stanley都係黃架啦
最多咪話佢唔小心d

一開始牙cloud 塊布係工作人員留低

耳膜應該係

佢個仔可能大過你

waiwai又宜家先live

佢地合唱果陣連耳朵都懷孕啦

下??好似好多節目都佢監製WOR, 點解離開? 花姐迫佢食蛋撻?

屌條衰妹又唔撚訓

Kp有可能係

其實pre-round 楊0話過內地同香港
佢會揀喺香港出道

可能領養

屌 可以係支那衰左咁講架姐

聖女產子

想屌

拍Error遊個陣好似講過佢個仔十幾歲
我估頂多中學生
定lihkg已經打入小學生市場所以花姐個仔大過佢

見到佢IG話全民係佢係viu最後一個節目

啱啱先升監製就走

好似話佢之前玩ben個街舞入唔到所以返左香港

花蛆頭馬wo
佢去邊

移民?? 點都好唔好去cctvb就得啦

依家講緊好un耳

lihkg不嬲多小學雞

好心唔好咁易信人
佢做得護旗手要洗底就預左要行動證明同要付出代價
唔好追星追到無哂原則

佢點講

唔知
見到好多人包括花姐都有留言

mirror go 郊遊遊 大隻佬

有人問佢麵包同夢想點平衡
本身佢話好深奧 要認真答

點知之後就講埋啲「創業」、「passive income」、「anti aging」呢啲傳銷字眼

會掛住佢

老實講 阿ben 同 manson個表演最深刻
走馬看花咁
好多過都唔記得個表演係點

前程似錦
以後就無大隻佬抱枕啦

爆璇亞軍加民選季軍祝賀區

璇璇已經嬴左，最尾寧願選擇自殺唱願作為畢業作品都臨門踢開個第一，呢點更加令人respect

睇返訪問，璇璇自己真係冇諗過三甲，因為知道自己民選票唔會多，最後民選第三既結果真係打左話佢冇觀眾緣既人一巴

點都好，雲Ben璇係民選三甲

恭喜璇璇得到全民造星III唯一獎品， 二汶監製

聽到呢到即走

好似升左好耐
造星1 造星2 造星3同花姐一齊做聯合監製
MIRROR GO第一季同美女郊遊遊都係阿包做監製
MIRROR GO第一季仲俾mirror班友仔剃佢眼眉毛

點解我唔見有

壓軸命

係 升左好耐
一直係花蛆左右手

見到大表哥了
係後面
可以玩後入

造星1未升，仲係寶姐
應該mirror go先係第一套
跟住就美女郊遊遊
圼2就唔知

得幾套
仲記得佢同雙龍去亞馬遜

其實諗都知無可能係佢自己留啦
比賽咁多野趕
仲自己抹琴咩

係咪跟左benben學甩骨

花姐個team人真係認得好多下
監製有阿包
導演有Mike導 AgentL
Writer有阿暉
PA有RainP

另一邊
另一個左右手濟哥俾A組揭穿佢拍野玩電話

邊有人追佢
多左人對佢持觀望態度只係因為jojo

仲有VVN KK 阿孝同森仔

Molly仲係唔係度

仲有導演大濟哥 幫埋花姐做error經理人
花姐Team係ViuTV嘅幕後團隊但觀眾個個都知邊個打邊個

yes 造星佢跟a team

旋轉係咪a組傳統來

第一個節目放左Vvn出黎 大家冇野接受唔到了

大濟哥
好慘又俾人話佢roll機玩電話又鬧佢唔記得開聲錄野
error自救TV入面仲要俾人黐花曬部車

寶姐係編審

佢一日唔自己出黎講一日都會狙擊
而家佢唔係玩微博 係護旗
同埋又唔係唯出身論唔比佢洗底
自己又唔係啞
好心男人老狗自己企出黎講
唔好要人陰d陰d幫你洗白

唔少人睇完jo同ben 嗰d所謂洗白就當係手足黎架喇
呢到無出面都應該唔少

有一集表演完唔記得邊條女話差D攬左moley

上個post講起pixel
見有人話rainp仲好過三子
其實好想講個陣已經覺得rainp不錯
可惜好少再係幕前見到佢了

卡文

星3前哨戰有集花姐救勸退五人組咪借左其中一個PA頂cap帽俾勸退五人組個彤彤改造型
借帽個PA咪Moley

佢係error個MV同成team幕後一齊有客串（？）

佢幾時升職

岩呀
不過造星都完左
況且除左之前小組表演以外都唔會點講佢

Ben 坐起身嗰下型撚到

冠軍

呢度好多人都話只係會再觀望
咁就話係手足同食starbucks=藍有乜分別

造星3做左一次勸退五人組嘅排舞師
美女郊遊遊同Dee同AgentL喺城門碉堡演保衛香港
大海男兒都有出場仲俾契仔同佢表白

大海男兒完全冇興趣睇

是但換一個入去都好過marco

幫193排舞造就193奇蹟嘅 PA Himtos都升左做幫中國舞排舞造就三藍奇蹟嘅新進導演

有女參賽者搞到大濟哥都失魂

stephy靚到
我係絲都忍唔住

可以睇幕後果半集同結局
其實三個住持係有進步
後段放d無咁趕客

感覺得佢仲係PA
好慘

yes 就係眾籌請咗mike導team人黎拍

大火男兒

講真Ben入viu都冇乜嘢可以啱佢做啦

三個換哂佢唔好煩

RainP都未升仲有RainP陪

Mischa上陳志雲channel唱歌啊

佢好似又係眼濕濕

好似係冇收錢拍

唔係升左咩

但Ben話想試劇嗰d
佢未必想淨跳唱

因為已經冇哂錢

幕後係欠薪
眾籌剩係俾左location fee
連計數機都係KK借俾佢地

VIU 做live 真係年年出事

係 一開頭話眾籌包埋佢地人工

嚴格來講係請唔起失薪

一齊耕田吹水再跟jo學煮嘢

重播無曬出事位
係咪cut曬
無睇到live仲諗住睇強尼救場

有冇ig

強尼個po有tag佢

笑死 又要睇多次

係咩 我以為仲係PA

有冇原片link

viu TV個乞兒

講係咁講話欠薪
但我覺得最後ViuTV都會開返條數
眾籌拍有噱頭又幫補到條數
而且有藍妹啤酒做贊助商
ViuTV冇理由乞兒到人工都唔出啦

無記錯係花姐error遊2

噱頭野 唔洗咁認真

alina頭先live有講句 香港人加油！

我覺得係堅無
因為error成日都無budget

眾籌成功就噱頭，但佢地失敗左

你因住啲撚人又貼 Starbucks

今年唔駛參賽者執生，變左強尼執生

啱啱睇返我們很帥個MV先發現
原來RainP真係幾靚仔
喺MV入面佢仲要係剷晒所有頭髮

係
去台灣個集
幕後問Error對由去日本變cut budget去平D嘅台灣有乜原因
阿Dee話可能公司蝕錢

唔係掛 大隻佬喎

算啦依樣野會一直loop....

我記得阿Dee好似喺error遊定其他節目講過ViuTV個乞兒
不過搵唔返

Error經常話viu 冇budget

但最後有藍妹贊助 有廣告商贊助點會冇

係咪error出道嗰陣肥仔大冒險段片

error大冒險

完啦好嘛

Ben家姐

都估到 畫城市風景無乜理由藍

原來決賽一個表演限時3分鐘
搞到牙cloud要cut歌

Viutv個乞衣

簽viu嘅人都係白痴

咩理由黎

如果簽到viu 又肯比資源你其實都唔錯
Mirror 有幾個係依個市都keep 住有solo 歌出
況且又可以上下節目保持下曝光率
不過唔好係花姐做經理人就得
佢搞Mirror 夠了

wa diu 你講左我心聲
花姐唔好再做人地經理人
拍下error遊同監製已經好好

花姐監製既節目真心好睇
但依家湊Mirror 就得返全民造星

BenBen ig follower直迫雲姨

用錢同努力堆出名氣出嚟，其實值得

我覺得簽viu對牙雲係一個好既option喎
唱片公司呢幾年有邊間真係識捧女新人
viu起碼會出到歌先

一首歌至少都3分幾鐘啦
洗唔洗咁

況且viu冇女歌手

雲姨出黎出去都係sponsor post都冇野睇點吸fans呀

佢做經理人真係曬左佢又曬左mirror

係呀, 間唔中客串做下綜藝/拍下劇都好過癮

重睇返決賽好鐘意kimman第二首歌

拿拿臨po幾張靚相先啦

好慘

CY 大叫嗰刻強尼明顯嚇親
十足十cctvb東張閪望嗰位震撼性嘅聲音

如果講做經理人
濟哥湊Error 仲好
花姐拍多啲真人騷算啦

MIRROR都係因為ViuTV冇乜男歌手而且後生先狂推
如果雲簽ViuTV都可能食正ViuTV得女電視藝人冇女歌手呢個勢

珍
王牌監製冇得做監製

佢次次都遲post ga la 慢慢等下la
ig story多個10個已是很大突破

佢玩得咁hea有咁多follower其實好勁
佢個人無開過ig live谷人數

佢要me time返幾日先

仲要12月頭public 少開live 彿系覆dm
雲e真心勁

之前仲要唔係public
Public 咗已經好好

佢同二汶KP訪問果陣都話自己最大嘅志願仲係做好嘅監製
覺得佢同mirror都值得更好

阿Dee拍美女郊遊遊個陣話唔行山 mike導話會cut show錢
之後阿Dee就話你份人好乞兒
可能我記錯佢哋冇直接話公司好乞兒

最貼題係阿Dee份X光$8700
但Mike導最後只肯補貼$30
好似全民造星D參賽者咁買道具買衫下下都過千 但ViuTV補貼少到屎咁

多謝May

哩下似節目效果多d
不過viu比參賽者d津貼真係少 根本貼錢玩

全民d道具原來要自己俾錢
我浄係知要自己俾錢搭車無車馬費

呢下一定係節目效果
但如果cut出嚟 個處境好適用於全民造星

樂仔好耐啦
星一已經係到
表白樂仔

之前開live話表演嗰陣會見到件衫仲未剪牌
因為表演完就攞返去退

ben對門$1000

冇睇之前d集數
想問隻NY點解會入到最後十強
顧定軒 Manson 唔會仲衰過隻NY掛

不嬲都要
你要平玩全部都齋企唱歌唔使道具睇吓你可以入到幾多強

屌好慘

屌唔怪之得之前見到佢地自己砌道具
可能散件便d

對手賽制問題，佢對右雨
加上Manson 20強失準

抽籤運氣碌入去，如果當初係固定或者manson 對住ny 前面兩個應該入到去

咪屈我撐大台
大台我淨係將當年高登一個post搬左過黎，仲要係當時完左3年幾嘅mclub之後跟本無開過
其餘都Viu同OpeuTV黎，隨便起底睇

可唔可以轉benben，我會開心好多！！！！！！！！！！！！

度門$1400
Call 貨車$500

多謝

樂仔

B組個棺材自己整

劍文佢地仲要置裝，整棺材

廿強抽籤1對1贏左入十強
NY抽左支好籤對魚腩部隊
Zeno抽下籤對個高手
Manson廿強失手唱到炒車 得罪講句就算Manson用佢廿強個表現對魚腩中嘅魚腩一樣會輸

NY vs 右雨
Mi vs 顧固軒
Ben vs 豬突屎
Alina vs Manson
豆 vs John
劍文 vs 方方
CY vs 契毛
爆旋 vs 卡文
雲 vs 楊0
K Lau vs 容海恩

樓主星一中意邊個？

btw聽日起就係真真正正沒有造星嘅星期一

我星⼀推管b

好熟 星一我中意龍志權
好想聽佢唱歌

豬突如果唔係對住個冠軍係對右雨都應該可以上十強

但你而家掛住追Judas 已經忘記了管夭

管鋈 好記得龍志權係final讀信

係追benben呀！！！！！！

Judas

屌啦媽嚟緊空虛到仆街 男排完 造星又堅完 得翻膠戰咋應該會勁唔習慣

自從做左經理人之後公司只係俾佢全民造星開續集有得繼續做監製
同Error遊名為監製實為主持嘅節目
其他時間都係湊mirror

klau第二個item除左阿神同阿Lu另一個係邊個黎
認唔到添

之前全晚坐定喺電視前面
依家晚晚打機打到11點先開電視

唔排除Viu 高層怕花蛆功高蓋主

咁花姐之後下一個最出名嘅幕後咪mike導
功高蓋主仲要屢次炸公司吉祥物
仲要依家只係導演 未有得升職監製

其實牙蓮啲肌肉都幾勁
幾欣賞佢每次都盡唒力, 之前個一字馬練到瘀唒

反而呀CY本身把聲幾靚, 唱歌又唔錯
但好多時候比人嘅感覺無去盡無投入 (王妃除外)

有邊個對右雨會輸先

Timo囉 大家都唱跳 佢走撚曬音

想睇鳩毛對右雨

曹震豪呀好似

mike導已經升得好快啦喎

浪費人才
花姐拍節目質素保證黎
表現同經理人嘅佢完全相反

真係冇乜印象

其實viutv 用造星三季班人拍劇把綜藝都好多人會想睇
希望viutv 可以有多啲資源把戲
諗起男排女將明明可以分2至3個season 拍差唔多40集都會有人追
但diutv 竟然可以浪費到20集就收皮

見到講benben冠軍果陣，成班人衝埋去恭喜佢好開心

跟住又諗起舊年有人成個gradin毒撚咁企係到戇鳩鳩咁

舊年佢好似99入50就foul左

佢間房jm咁窄
似我住嗰啲檔房

重溫左一次
聽返「願」又唔覺差，音準好唱得又有感情
我覺得比給十年後的我更感動

反而「假如我是陳奕迅」，一跳就走音甩beat
佢真係好overrated
不過把聲的確好似Eason

抽到佢真係free win嚟

瞓唔著9up
綜合3季決賽表演嚟講，山下見真係超晒班

ViuTV如果唔計好似二月廿九呢D俾錢街外人拍自己播
一年拍到3-4套戲已經極限
仲話要分資源俾星3班人拍戲
ViuTV心諗我咁少自家製齋係親生仔都唔夠戲
綜藝反而有得諗

其實好似膠戰呢d綜藝可以長期做
同埋好似error 自救tv 呢種

但講風水同星座就唔駛啦

但講真，除咗吸引我地年紀嘅人，一個電視台成功都應該要吸引到唔同年紀層/唔同興趣嘅人

而風水同埋星座都吸引到啲廢老 我有啲朋友屋企人本身睇開tvb 但因為有節目講風水就開始轉睇viu

仲有一個節目好似係講鬼定外星人定超自然呢啲神秘嘢，都應該吸到唔少收視

老實講如果風水搵返蘇文峰呢d我會睇
但成日搵果個皓雲師傅我真係想轉台

之前我呀媽睇error自救都笑到仆街
同埋已經多左好多中年人睇viu

其實《願》呢個item唔低分㗎
如果真係好低唔會保到評判第二
係頭幾句好緊 佢自己都知 um住咗個心口
之後就無事啦 舞台經驗幫到佢自己
如果經驗少可能炒車炒到尾
係跳唱太癲先覺得有落差
淨係睇第2 round 其實都好過好多人

睇住呀！！！

右雨喺20強根本對邊個都冇勝算
KP要佢唔要左左 真係好癲

其實我都覺得好聽
同知道啲歌詞佢想表達自己有啲觸動
只係原唱太勁係難啲做得好

想睇對比圖

真係唱佢自己心聲
由As One到單飛 Haters多到數不清
到參加造星 一開始又係好吸Haters
一步一步畀觀眾見到自己嘅熱情同努力

我自信有日如願
縱使天高地厚
仍被我逆轉

Judas 正呀
樂仔識貨

Kp 真係cls

我覺得豬突對右雨都未必贏到

走音Mason vs 右雨

點都要有timo john墊底

樂仔最愛明明係因仔

John幾好
佢對NY右雨都應該入

好樣衰不了

John輸比豆少少咋喎
分分鐘對judas timo呢啲都會贏到

我覺得阿濟湊Error唔錯
有一排阿濟幫佢哋拍左條每日一問
鳩鳩地 幾好笑

Error自救Tv真係好好笑
最鍾意睇去長洲同扮聲嗰兩集
想佢哋快啲出第二季

的確 我覺得第二季嘅決賽係最好睇

估唔到仲有manzeno睇hehe

到底點解連登仔咁憎免費巴

永遠唔知咩叫靜靜雞贏

應該出底薪,單job 無錢

做客席導師以來好肉緊的祖祖，提到「阿仔」Ben奪冠，他認為Ben是參賽者中進步最多，亦令他最為驚喜的一個，他邊講邊難掩興奮心情，秒速眼濕，「同你哋講啲真心話，我好滿意，因為阿Ben從來都係我心裏面嗰忽肉嚟，我又想喊！因為《想念》嗰part，你哋係唔會知道，我哋係用咗幾多個通宵教阿Ben行路，因為佢跳開舞，唔可以好感性同中性咁樣行，o依家行到呢一步，呢個仔攞埋冠軍，我覺得好驕傲，我作為佢朋友好驕傲，其實我哋都係屋企人嚟。我心裏面好想佢係冠軍，我知道佢唔係主流嘅人鍾意嘅嘢，但係喺觀眾投票，佢得到呢個賽果，我覺得香港觀眾已經進化，新世代來臨啦！所以我係好感動。」

多謝jojo BenBen好叻仔

佢地2個真係幾靚 仲靚過後面christine 好多

願呢首真係自殺式挑戰

評判有冇錢收架

用願當自己畢業作品結尾幾好，好似true colours 咁

評判搵唱歌走音同做戲既去評最出名個首係咪跑online得王苑之正常

靜啦仆街

屌你申請del post 啦

睇返開場表演flashlight
真係女聲carry晒璇璇 Mischa
去到2man KP唱 十強啲咪全部無聲

同契豆問題差唔多，成個比賽入面都好隱形，又係一樣硬捧話係大熱但係啲fans同佢本人一樣咁隱形決賽又係兩個piece都跳唱無新意，評判分一樣唔合理地高，最尾又唔知點解民選贏Oscar 0.1%拎冠軍（上年眾望所歸冠軍應該係MC，但都係評判分太低，民選第一都無用）

佢勁錫benben帶埋佢去舞台劇

Battle 扑野

mk busking vs 東莞夜場 真係會輸咩

除左姜逃較少爭議

反而justin評判分同免費巴一樣

真係蔡楓華黎

十一點後既造星彩蛋應該播呢d

Jojo， ansonbeam 唔係主流牙 我唔想見到佢

做人最緊要有糧知
我都係咁教個仔

牙連ig 叫 klau 對佢朋友好d
Who?? Kiki?

新聞直情寫kiki係佢女朋友

好感動

夜啲搵下先，都唔知viu有無影到

因ton霉撚到無文出

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

Judas vs 右雨我覺得Judas會贏喎
你睇評判對judas都贏為主，judas vs benben都擺到一票，對右雨分分鍾5票

好叻仔

都讚居多
我又手殘

等佢收工開live

破處live

推

璇話今晚開live

原來牙雲佢自己有入tg fans group, 今朝先知

好壞呀你

“Hi Cloud”

用第三人稱形容自己

璇Mi把聲好出，d咪應該無聲

求viu快d開我們

ViuTV做live D音響系統次次都死
好心換咗D靚嘅咪啦
ViuTV你個乞兒

Benben冠軍個下
反而估唔到kelly咁激動
臨尾佢仲第一個跑入中間搵benben

上年邵氏係咁，今年九展係咁

KLau做咩lam晒脷

「聽講雲姐都好中意食米線」「Hi cloud👋🏻」

係喎 影到佢喺後面跳起勁high

「雲姨又有新Story！」

睇得出大家都好鄧benben高興

用第三人稱形容自己真係好好笑

毛嬸

《全民造星III》評判毛舜筠及鄧麗欣（Stephy）於賽後受訪，談到三甲在評判得分一樣，毛姐明言再投都是選Ansonbean，大讚對方唱跳樣都是一粒星，「今屆一定揀Ansonbean，之前就一定是姜濤。（口味跟老友Do姐相似。）一粒星就是要這樣，他們的路可以行好遠！」她又相信Ansonbean會唱歌一定懂演戲，相信公司會留意到這顆新星。
Stephy大呻難揀搲晒頭，心情緊張，若再揀會投陳葦璇，讚對方穩陣有台型，但Ben亦實至名歸，始終觀眾緣也是造星條件之一。她說：「Ansonbean眼細細似韓星，妹妹應該好鍾意！」又《男排女將》家瑜上身說：「教練都好想招攬他入隊呀！

「你~就係嗰粒星!」

Stephy無迷契豆

會唱歌

多謝呀蓮 賜我Manson
呀蓮兩個表演都好好睇好深刻!
雖然收唔到驗證碼但我想投呀蓮架

Stephy迷傾

Live無得停

家瑜果然心繫力圖
咁支持bobby

除左一邊earmon會唔會好d

Alina話除個下會影響到成個表演
因為當時表演已經開始左 除個下會出左戲 佢話會好奇怪 所以最後就由得佢

璇璇唱願都唔差呀 有感動到

點會冇 契豆評判分第一

其實應該除，係專登話比評判知道你奶左野

博比分鬆手啲

佢唔care排名啦
同埋佢唱歌不嬲廢 都唔差在

尋日Stanley扮佢走音勁衰

咁搞笑

btw佢有唱歌咩
佢獨白都好難聽啦，把聲都唔磁性咬字又差

唱到有令人感動都算係咁，但係真係林憶蓮既歌係會死，睇下20強豬姐

強尼係咁樣call out 牙cloud

我以為係搞笑

覺得成件事好有feel好有美感
揾Manson真係揾啱人, Alina自己都做得好好
係十強咁多個演出入面最深刻嘅一個

我都覺得咁多haters好慘
但好在都多fans見到佢投票有第三我真係好安慰
有時都唔想理啲haters comments
但又會好戥葦璇唔抵 就算做得好都會比人踩

強尼好中肯, 話大家對璇嘅要求都特別高
不過拎到第二都好開心喇

Haters gonna hate, 民選票證明實力粉都好多，夠頂到豆

金生毛姐可能俾滿分契豆

係連登仔成日吹到璇無人投

我都好鍾意個表演 平淡得黎好新鮮 睇得好舒服

都似
決賽前有人post過話毛同金係自己人，會做畀AB
睇完比賽加埋評判評分，呢2條友似有出古惑
有乜理由AB表演綜合評分會咁一支獨秀

睇返家瑜同王苑之Live評語同事後嘅訪問都唔似好AB

做得星就要預左有haters
做粉絲都要慣架 咪由人講囉
要明白幾好嘅人都取悅唔到全世界

陳葦璇個名依家咁多人認識都係賺咗
佢個title已經在唔係前Asone成員

係好事嚟㗎！

係，冇一粒星係唔會有haters

唔該bin果啲人c啦

賽前上到民選第二，雷動Ben後都有第三，頂到豆

77台星期日搵陣有蘇師傅

Judas同右雨之間寧願要後者

花瓶

夾埋一齊做最矮偶像

右雨?花瓶？
Judas唱歌其實唔差

論舞台效果右雨會比Judas多花臣野
Judas入到十強都會做CY咁同埋連登仔唔會投佢
影響市容

比起唱歌冇靈魂嘅歌手，我寧願要視覺上嘅刺激

遮住個樣先

右乳上台跳淫舞咪嘴搵Judas代唱

Ching唔好出現幻覺
Judas跳右雨唱

可能好多中意璇嘅人唔玩連登掛

諗番成個dance battle 既賽制就係想做低唱歌果幾個，即係 cloud, mischa, cy, kimman
Mischa表演數一數二
Cy kimman 都一定好過ny
好鬼慘

其實班參賽者真係玩到好frd
睇得出係真心開心，邊個贏都咁興奮
ben贏個下連支涓都跳跳下咁

NY決賽表現唔差
Misch同Alina值得更高分

咁事實佢都易惹haters嘛

ny啲表演成浸蝗味
又無新意，淨係識扮獅子0美感
唱歌直頭難聽到要mute聲

round2 cy一叫佢出嚟 我直頭去撚埋廁所

係, 好cls
Cloud同mischa影響最大
cy kimman本身其他分都唔高

Mc上年決賽都dance battle低分，但第二round 唱歌攞最高分，最尾都第二到，所以唱歌人係兩個自選都唔可以炒，跳舞人係自選唱歌會失分，咁其實造星賽制一向都係favour唱跳都得既

同埋dance battle感覺上每人既solo time都唔係好一致
一開頭果幾個都比較短?

覺得璇唔難聽
但音準好？唱慢歌尾音keep住飄

CY表演嗰時都係我屋企人toilet break
雖然我知呢度好多龍蝦黨但佢今次真係麻麻

肥仔好好笑
Manzeno好靚仔

排第四

嘩 水浸啦

音準係差好遠，佢自己要自殺式挑戰

爆旋跳住唱仲穩過企定定唱

妖

不過當時嗰一集之前個預告講到好大鑊
仲好期待花姐屌D
結果係音響出事咁小事
仲以為係邊個參賽者做咗啲好過分嘅嘢
或者係咪受傷之後夾硬繼續表演嗰啲大鑊野

認同CY係差
但見你buy NY同alina第二個item加mischa炒曬粉嘅自創曲
就知道同你品味分歧大到唔得傾

本身講緊乜？

應該話佢係好多人鍾意同時好多haters

呀雲好cute呀

跳唱技巧應該同企定定唱個用氣方法有分別

牙lin真係好撚勁呀

排第四 排第四 ohh~

NY之前極差 真係進步咗好多
你點睇得出我認同佢哋邊個item
Dance Battle的確係拉低佢哋嘅分嘛

主要仲要唱願
不過我覺得璇拎亞軍吸少啲haters未必係壞事

肥仔

呀蓮跳舞真係好勁

因為佢兩個item 1唔係低分

但做冠軍真係吸到好多fans,
Apple daily IG又唔知點解會tag埋佢哋accounts,
BenBen決賽之後嗰日多咗~15k followers(?)

真係講緊第4㗎？

仲有獨家獎品，二汶做監製

我都係撐cy，認同佢決賽係麻麻但一定唔會係1分

璇都就黎上100k

其實只係有掩飾咁解，從來唔覺得佢唱歌好聽

璇決賽前都九十幾k

歌都有得唱

肥仔幾趣致

肥仔第四特登搵雲姨第四拍呢段

error首404 歌詞
肥仔都係第4
應該肥仔搵cloud一齊唱呢句

我自己估
用1st 2nd round 比較
牙BEN 好左8分
DANCER 差左減8~10分
牙豆好過1ST +5分
牙CLOUD, MI 冇進步
689 輸跳舞

我覺得璇未搵到佢發音好聽果個位
但佢平時講野把聲係好聽

20強嗰個好睇啲
sad but true
基本上10個都係

串我加分

跳住唱難聽既話係仲易走音仲明題

如果之前估算係真
咁其實唔計dance battle架話三甲都係一樣
第三round cloud同mi都唔高分 一個5 一個7
契豆上到16點鬥

睡公主唱得唔差，聲底薄真係要靠苦練

睡公主同給十年的我 璇唱嗰幾句其實幾好聽

亞軍好啲 又有二汶監制
如果冠軍又會有一堆haters 衝出黎又話佢想攞冠軍 又好勝心強咁
依家結果最好

10個全部唱都炒晒車，但係唯獨評AB係盲左

其實呢個16點黎

全民造星III唯一獎品

肥仔仲話如果有下季嘅話
想三個第四名一齊表演

Benben都有得同祖祖做musical

都唔知本身條友點估 每個評判10分 總分40 個分點會係個位數

有媽的孩子像個寶

因為AB都冇唱過歌 評唔到

好似係計分差

你提返我 係喎
佢呢兩part都幾好聽

想viu公開第三round分數，想知AB究竟幾高分過Ben, 璇究竟自殺幾多

總分都冇公佈過 計乜春

My heart will go on!

節目POST推到220係咩嘢概念

會唔會去睇阿

星2芝娃娃都係第四

對爆璇同Klau最好
時間最多
爆璇仲喺Klau垮下閃過

節目完左凌晨仲有人傾緊 勁癲

肥仔IG仲話造星4不如搵哂三屆排第4既上去表演

係, 所以我又覺得唔洗咁敏感
bin返果堆亂屌璇既人就得啦

多人傾過上星期

證明大家好撚鐘意睇電視
想支持班參賽者

因為完左傾先理性，live post勁多盲反盲撐洗版

講起就嬲, 勁撚癲

KLAU 璇 好多鏡頭
AB SOLO都多鏡頭
MI同KIMMAN都有SOLO 但...
反而留意到BENBEN群舞時甩左

屌閪
唔到兩個月Judas又有得上一圈圈受訪

宣傳新歌？

K璇搶fo, Kimman都好吸晴

肥仔 大王 阿雲
咩概念

定宣傳間麵店

笑死但我鍾意呢張

大王 唔好啦.gif

Benben都講過唔擅長群舞同記step
佢應該一直都係跳freestyle同自尾編個啲

自己*

BenBen最尾嗰part
佢跳錯step 無啦啦得佢舉起隻手

無聽
一見到訪問佢就唔想聽
聽左佢首新歌
多得翁同黃兩人修飾不少
judas彈結他唱live真係悶到出汁

教Ben行路
好可愛啊

想問Hugo當年係排第幾?

幾次都凌晨五點爆post
黐孖筋

好似第7

我反而覺得Kimman係一個好好既例子證明跳得投入都好睇

shocked 而家淨係記得佢

我都係到依家淨係記得佢同oscar li
星2唔知點解d人存在感好低

仲有廢帝同皇后啊
如果要睇芝娃娃嘅話
我情願睇廢帝皇后返嚟表演囉

所以cloud係要入ERROR

廢帝皇后即係邊個
(前排先睇返所以唔知d花名)

廢帝=JJ 皇后= Oscar li

有心理準備要食蟲食辣跳笨豬跳玩動物未

屌 牙ben原來做過tl mv dancer

因為真心想班星仔星女將來發展好

poki: 快！吞！轟！

係，Kimman仲吸晴過Mi

排第四既全部都紅

大王

party with benben

大王廢契唔會！！！

不過其實我覺得下屆如果仲有應該要Error表演404同殺死我的經理人

「404」將造星一贏左個班嘅Mirror同Error成員性格特點寫哂落歌詞 如果下屆造星表演404可以係一種講返當年贏家嘅近況

「殺死我的經理人」話要切切切切切碎花姐炸炸炸炸炸脆花姐 話要切碎同炸脆節目監製成件事好好笑

你指憤怒的芝娃娃？

D花生留言分分鐘連投票都冇投啦

廢契中既廢契淨係識芝娃娃式憤怒咆哮都拎第四，排佢後面每一個都好過佢，唔好啦

張gif係邊個ig嚟

肥仔ig

@fatboyip

原來係佢

雲E佢咁唔鍾意玩社交媒體
只要冇乜節目俾佢拍啲人氣好容易燒晒

有無得入雲姨個tg group

同問

諗住睇下 點解勁難聽

cloud igfans page 有

Viu 成日捉到鹿唔識脫角
淨係星3 d花絮剪埋剪埋都夠播多個星期 keep住個熱度啦
d劇又係咁 拍長d 暴走少d 拍多個season都唔係問題

但今季個節目都趕頭趕命咁, 得三十幾集, 係咪趕住播其他嘢咋

膠戰

點擺

係囉
好想睇多啲創作過程、參賽者互動同黑房interview

我又覺得唔會喎 有啲距離感先會捉住你心理咁
反而想知佢更多嘢

剪返幾集放上藍viu app 應該大把人睇

阿mi新歌上到chill club榜
唔知Judas會唔會呢

幾好喎呢個

咁正
Mimi

上咗幾星期啦

如果要雲姨加入ERROR
咁雲姨準備好快吞轟蟲 魚眼刺身 食完要入醫院嘅辣麵 同大暴龍未

至少前哨戰最尾有班參實者明明已經剪好片但為節目緊湊D而cut左可以出返
起碼旨呈、阿左、丁悅呢幾個入左圍 呢幾個出返會好D

呢三個真係滄海遺珠

其實輸左個D 輸咗咪收皮囉
但冇理由入到圍個D都cut
要觀眾唔知頭唔知路就繼續睇佢哋分組賽表現
好彩佢哋3個分組賽都有D討論點都認得佢乜水
否則可能參加完玩左咁多集都唔知係乜水

Fatboy

如果係bobby就正lu

要求派埋英文版plug 多次

有Dance Battle點解無Sing Battle
想睇死契豆企定定唱一首歌
如果唔係造馬，雲姨點會季都無

Judas上TVB榜就差唔多

迷雲黨幾時先肯接受佢真係唱得未夠好

完咗show 睇啲ig live 先知左同waiwai 佢地咁搞笑

但係死契豆一定唔值攞季，認真到Alina Mi 都未到佢

係
不過佢地而家唔算好多fans

可能唔想KP輸得太難睇

錯
原因係個一個係契豆
D女評判同妹妹仔出哂水咁
有冇KP 豆都一定有獎分

之前有巴計過就算冇左dance battle,三甲都好似係不變

關咩事比CY都得啦咁
擺明死契豆幫花姐賴過閪

毛嬸

仲要唔撚知到底AB有咩吸引
得罪講句 好撚柒
想睇佢梳All back睇下係點既柒樣
佢真係造星既樣
不過係諧星

搞個短短地嘅造星附屬show都好
搞個造星畢業禮又好 造星遊又好
班人本身已經夠人氣draw到人睇

小賴
小賴跳舞仲好睇過豆啦

有眼光當年唔會飛牙哥

所以根本就係粒垃圾豆
個個都貪佢係小鮮肉
講真求其落間中學搵都搵到幾打
lm睇過多兩年垃圾豆變過街老鼠

或者半年後拍返輯 where are they now

唔知咩審美觀，竟然話契豆外型得

仲要話佢識唱歌
聽到呆哂

想睇旨呈帶a team出去豪玩豪食

睇彩蛋決賽前幾日仲要肥仔安慰，大家差唔多年紀，姜B個陣都唔會咁

旨呈大屋遊，同jojo煮飯

未必關花姐事 又唔係佢評判
可能係幫金生含過
話哂金生係電視台第二把交椅大過花姐咁多

屌搞得就唔好再分啦
橫掂旨呈同b team人都熟

變咗飲食節目
旨呈同祖祖2個主持 一個煮另一個帶其他人食好嘢
之後每集輪流請其他造星朋友仔做嘉賓

花姐：加鏡仔同免費巴做幾集

堅離地

MIRROR 我冇所謂
免費巴就唔好啦

有免費巴跟著會順便加埋大王同Marco

PIXAR PIXEL

(已爛尾)

想睇

星2決賽過左整整一年先組團
記得你乜水至奇

唔知哪來的勇氣將佢哋三個擺埋一齊出團

Anyway咩名來
叫返佢地做大海契兒容易D記

叫3P啦

其實之前ViuTV簽法已經估到會組團
但真係出個陣

想睇旨呈班長拍港男入贅2

咪再post啦 想洗眼

我啱啱先知

直頭少啦,豆開live過千,cy 1000
waiwai左左開live得100人

黑房interview可以獨立出個boxset

要證明彭秀慧重dancer輕singer係冇錯

貴精不貴多
少d人先可以同我地互動到

最右嗰個乜水
好撚柒
唔好啦.gif

星3嗰渣廿强都紅過佢哋

On air毛嬸又讚契豆

身邊好多女都好鍾意契豆

中間嗰個對眼

係 我都有留意到呀
之前幾次都係一二百人
仲要成個b4都係

認真... 呢年都係間唔屎睇吓viu, 完左男排同埋之前見人講Mirror終於出碟， 咁我就好好奇想知呢兩年究竟Mirror搞過d咩... 即星2後拍劇然後做碟？

其實以平時viu既收視同節目既安排，點解唔俾個固定既節目俾佢地， 一個禮拜1粒鐘玩吓遊戲，直擊吓佢地既工作去吸吓粉？ 親生仔s都唔做？ 咁冇拍男排嗰幾個有咩Job?

啱啱聽到 cctvb 個乜鳩衝上雲霄大選
最高得 18.6 點收視

其實Kinman喺前度出左歌後有咩做過？我既記憶只係喺前度首歌...

岩啊 你知我知單眼佬都知
但Viu就係唔做

右邊嗰位乜事

每個weekend有集Error綜藝都好吖

人又少 啲阿左老公又窮撚冇錢課金
好彩牙左係名校私樓妹

本身ben有錢啲
但佢玩多左幾round造星
依家旨呈有錢過佢

Mirror有keep住出歌
今年叱咤樂壇我最喜愛的男歌手最後五強有2個都係mirror成員(Ian 姜濤)

仲有一粒鐘綜藝 出生bear公仔 乜乜柒柒都冇

好撚毒

好可愛呀

有底薪有budget
除咗有底薪其實可以真係冇乜job接

有得搞喎~~~

可能冇地方做掛
ViuTV得2個錄影廠
仲要一個廠日日都拍晚吹
Keep住要有個廠拍遊戲節目唔容易
你話大台有十幾個廠空一個出嚟keep住做遊戲節目就話得(eg獎門人)

因為生啤公仔出完已經爆左

膠戰話左比你知 邊度都搞到

有得搞到要自己眾籌拍MV

外景要book場又要book車其實洗費好貴
冇自己錄影廠下下book街外場圍唔到皮
仲要話個個星期都搞

大陸ben走音咁勁都冠喇

長做長有 多人睇就自然有贊助送上門嫁啦
你睇chill club訪問嘉賓都有幾舊野放係枱面啦

毒住黎型

咁Ben賣跳舞雲姨賣唱歌
一係你叫雲姨跳折骨舞唔係齋唱

推下JD
其實我想睇佢有乜個性同才華

個節目好老實睇唔到
Judas雖然討厭但佢把聲對某部份人黎講有吸引力

佢都幾慘 唱歌round明明carry但比人foul走

你問吓二汶

其實整集十強點預備決賽同賽後50強返黎既花絮都夠好睇

Odi之前上啪啪partner都講得好明顯喎冇可能啦

二汶寧願要Judas應該係覺得Judas唱得好過JD
但可塑性做女巫黎講，我個人覺得JD唔會差
做木蘭都會得心應手

想睇牙cloud跳折骨舞
btw 想講ben ben贏得好合理

璇璇而家live

造星彩蛋個節目真係標題黨
一啲都唔彩蛋

阿Ben教落 一開始都係夾硬嚟

做訪問咁不如即場做啦

佢叫彩蛋 一啲花絮 behind the scene都無

而有份上台表演的50強參賽者之一、女子組合Bingo成員Carman，雖然早已出局。

平時仲睇唔夠behind the scene咩
本身造星大部分內容都係彩蛋黎

屌 佢憑咩咁大版？

想知點解

而家真係要靠出奇制勝 以小博大
造星3呢次真係算呢幾年最成功嘅一次
雖然佢地未必預到

真係唔明點解佢會上C1

屌畀左幾多錢
越黎越覺得佢bitch

咁唔好叫彩蛋啦 叫賽後訪問咪算

去到第三季要轉format搞藝人再出道呢啲gimmick 嘢應該係諗住做埋呢季就收皮

都係名黎姐 唔通點擺又睇風水咩

撞正香港人防疫留哂係屋企 本身暖男爸爸已經好多人睇

而家又逼人閂返電視

唔係處女唔代表濫交喎

中間時間我都係轉去31台

連登仔諗野永遠都咁極端

睇完就係唔明點解唔搵mirror拍/唔俾類似節目佢地

自己入Gp睇啦，已經有千幾人

你咁認真既

同埋搵黎搵去都係edan
其他人冇機會學下點做綜藝 又冇job 完全冇人識咁
所以viu真係唔識捧人

JD點跳木蘭
佢跳i am the lin已經好辛苦

冠軍冇人識你呀free bus

睇唔到之前啲內容

下年出mirror go 3

mirror go 2好悶
希望唔好又係類似咁既形式

邊個上C1都係睇娛記同娛樂公司有幾friend

Mirror go 1 同2係轉左監製同拍攝方針

可能係viu到做freelance高人工d呢

全裸都冇人想睇

肥仔新ig po 重要幫佢講好說話話小朋友有時候未夠信心，比多d 時間，真係唔講好過講...
個比賽好多都係廿歲上下的小朋友黎架，大家都好值得比多d 時間架

原來咁多人都喺入面

點解sorry, this group does not seem to exist

璇25， Ben 23, 雲22，豆 20， 大家都唔係差好多，唔好幫佢講說話啦

有冇人睇緊璇live？ig要人

拆禮物live

不過旨呈out咗都有係背後幫a 組出錢出力又請食飯 好難講

Viu: ok 車馬費出show

點解benben第一 但咁細又唔係正中間

頂你 林寶？

旨呈入左璇live

痴撚線 旨呈屋企

羊羚都20

旨呈IG 豪宅TOUR
屋企有四十幾個閉路電線

大撚到

玩夢想玩到買度門黎搬，係佢兩個先搞得掂

40幾個cctv

唔知旨呈養唔養寵物 識自己去廁所

頂 原來已經有

佢做木蘭應會會幾型
仲可以同manzeno演勞斯萊斯

好撚有米

屌 有泳池

好似係舊細牛ja ma,一d都唔貴啦！

冇泳池先出奇

今日zeno去大尾篤踩單車 仲搭埋火車
如果撞到就好

養埋我啦屌

阿BEN間屋4層

頂 爆Benben內幕

BenBen其實係報導中嘅司機

Miss 左

係咪俾佢屌先

佢話睡公主好慘

sm都得啦屌

有冇Save live

支持暈姨
好想見到佢慢慢成長 再去到成功

Jd 跳舞同688差唔多
仲要跳木蘭

我都想咁慘

旨呈大哥
我不想努力了

三個有錢仔入面好似得佢老母唔支持佢玩呢行

Ben老母冇所謂 契豆老母直頭硬捧

三個 邊個有錢啲

璇gp upload緊

晚晚自己係間屋唱歌都有迴音
好慘

請唔請保安
可以一個頂十個CCTV

應該旨呈>豆>Ben

旨呈話佢本人就係保安

Ben應該吹大左少少

旨呈應該簽左牙cloud 捧佢做新謝安琪
自己做juno

真係好樣衰

咪撚再post得唔得

其實話唔定用telegram維繫仲好
我自己都刪哂facebook同ig
證明佢真係有自己一套
不愧為雲姨

芝娃娃個頭愈睇愈好笑

下年可以參加全民造星4
花姐：出道一年，點解冇聽過

上市公司主席屋企點會冇

柒到呢

呢個年代d人都唔用ig fb
我佬細cloud少少又係
多數玩snap chat

自宅警備員

後生一代主要用ig Snapchat telegram

中間果隻係未 未梳毛

嘩屌 笑到癲

想問下璇個ig live有冇save呀
我miss咗

岩岩比主人洗完頭

咩係97k

ViuTV係經理人公司但竟然唱片公司唔係大國文化獨市做埋
呢個估唔到

未梳毛 好頂癮

肯定唔夠人湊仔啦
唔外判做死自己

一㩒入條Link 笑死

唱片係比左邊間做

想知係邊間咁大膽簽3個負皮咁多嘅人

之後就可以唔怕俾經理人炒一嘢炸佢上天

可唔可以留返啲人湊女

留返啲資源拍節目仲好

笑死

Dilys真係好靚 呢張相竟然可以同雲雲平分秋色

都唔係好多負皮姐 因為根本都冇咩人識

你岩 大家咪撚再post上黎呃人認識佢地

你又啱

好撚賤

老老實實
佢笑個樣好靚過唔笑個樣

右邊真係頂唔順 中左輻射

冠軍冇人識

上年97號

佢就係靠個笑樣入圍

真係好甜 就黎糖尿

唔好比人氣佢哋啦

佢呢個樣似愛回家個矮妹

冇呢個笑容一早收咗皮

屌 整出黎

最大問題係我認真睇完成套大海男兒
我都唔係好認得佢地

同雲姨影相都唔洗比人處刑

十世冇睇愛回家 邊個矮妹

邊個 好耐冇睇

就係太耐無睇唔記得叫咩名
金城安啲同學

屌發生乜事

judy?

viutv 金bear獎有zeno同manson

執一執好好多
Casting成個村姑咁

都唔係好差姐

Viu做咩突然咁識做

究竟簽咗邊間？

一開始勸退五人組俾花姐屌嗰陣

呢個呀

左b

有D未亡人feel

星2明明都有靚仔 (雖然唔多)
但點解會簽marco仲要擺佢入團

個妝化到有啲老左

璇gp 有人save，但會cut左旨呈間屋，私隱問題

我最深印象係之前有娛記形容佢做鬼影變幻球

中間果個真係好似隻狗

右邊Marco好似好耐冇洗頭嗰啲毒撚

得閒搞咩Pixel，不如快手搞吓Cloud份約啦

想同雲姨去兜風

原來牙lin其中一個dancer係和味隆

好奇怪 個髪型

同阿ben 一樣 係個迷

ManZen

但根據賽制唔係有間經理人公司簽咗㗎咩
ViuTV無端端真係搶人?
更何況大海契兒一早簽咗一早準備好出男團
好似9月簽約 簽嗰陣就應該以組合形式出道啦
係估唔到拖到而家先正式組團

其實佢地對經理人呢個要求好鬆
klau 做訪問好似都話係自由身 係屋企人幫手執頭執尾
之前有個入唔到嘅話跟阿sir 學唱歌又當有

有經理人就得
唔一定會係有哂約既公司黎
你睇返pre-round果個tony

無造星睇

Rock star cloud

嗱簡單推斷，Cloud而家個狀態係唔講得自己去向咁吖嘛

咁如果咩下文都冇就唔會咁嘅，類似CY咁，佢係可以連想簽華納都公開講埋，如果已經簽實，好似MC咁，都唔需要咁神秘

唯一情況係啲嘢Process緊，又或者係已經firm咗等公佈囉

芝娃娃

一開始整係比出左道既玩
之後就自由身都可以報名

自由身當然都得
但我估要拎證據真係出咗道嘅自由身
例如可能有表演過咁

其實我真係好鍾意雲姨love never felt so good
唔知直播嗰陣啲人鬧乜

重睇想睇嘅集數
同埋viu係咪唔諗住UP片上YOUTUBE

Cloud後期back up明顯多咗好多
希望大家估中

好驚佢傻豬豬簽咗啲蚊型公司

例如劍文已經同ViuTV解約 依家係冇公司
但應該冇人會質疑劍文唔係自由身藝人

社區中心唱歌

好似話有收過錢接job都計

Ig都唔用？
睇嚟我真係老了

Linlin好似po咗呢張gif

嘉莉 18 , NY, John, 羊0 3個好似都係20
依行廿歲唔算特別細了

希望唔係啲噏唔出名嘅公司仔啦
蘋果傳契豆簽咗一半比林建岳

下屆如果你想去玩，經理人你搵你阿媽簽個名其實都得，推薦人你搵個坊間教舞老師都算ok

行內好多素人都有所謂經理人，根本同判頭冇咩分別，純粹係有少少人脈派下job，個素人接job亦都唔洗經佢

唔係咩經理人都好似英皇或者CCTVB咁係賣身契

用Manzeno吸收視

班人乜都鬧
唱英文同台灣歌又鬧

契豆係Style management嘛，大公司嚟

細公司根本係中介人唔係經理人

同呢個edit 唔同
佢個個再快d

正確

所以我當Cloud之前真係有間公司仔，而家都唔會食得起佢個發展，所以正常都會share出去，寧願做大佢都唔會攬住一齊死

如果本身冇死約，我就諗正路都係Viu會簽咗佢先，但會唔會好似上面大海契兒咁畀某間唱片公司負責個發展，都係有可能，所以推斷而家處理緊嘅都係呢啲技術上嘅細節

反而好似爆璇咁，佢本身喺間唔大唔細嘅公司先係麻煩

我都係望到左b

gay test fail~

我Ben好charm呀

妝嚟講...Eden 喺彩蛋影到佢成隻殭屍咁

benben著紅色好屈機

第三張好靚仔好好J

多圖

濃妝唔得

如果ViuTV簽Cloud
咁坐硬ViuTV女歌手一姐個位

知道有market快啲食住上啦

鼻影太深但襯返阿蓮個item

係 第三張好靚仔

bbbbbb

你就係果粒星

round 1 係飲左HP變身水藥散左（未除眼鏡）既馬糞！

佢果個有落地

Alina, manson, zeno

呀BEN

Ben仔好qqqqqq

傳雲B簽左華納

幾好睇

牙ben

啲人就係因為佢曾經上過大陸節目就攻擊佢大陸仔班人去曬邊？

華納唔係否認咗？

Benben

benben

對於一個新人嚟講，已經好夠guts

華納否認左

都有傳雲E簽左司徒夾帶個間豆腐膶公司
又有傳雲E ViuTV會同佢簽半份約
依家消息極混亂
不過真係正式出道都唔會咁快
起碼過2-3個月先開估

benben luv u

一直都只係講緊
支楊 支涓
四大支人

我係咪miss咗璇個live

係 cy經理人仲要係親姑姐添
所有手尾都係屋企人跟

一日未正式公佈
就算傾到七七八八都會否認左先

希望有d cover 玩下

我果陣己經估到

唔小心click 到負評
Ben Ben 原諒我

仲要有對白鴿翼

我覺得應該真係唔係華納

頭幾張 條頸好好J

18:30開始關於造星決賽訪問

喊緊又殘，綵排又冇專人化妝，搵返雲嚟都可能咁上下

原來經理人就係姑姐

之前訪問話阿Will拎埋報名表俾CY經理人
原來係
auntie 你幫你姪仔填份報名表啦 贏咗有得做明星

18:00 毛嬸想契豆做佢仔，Ivana讚璇璇，Stephy讚Ben Ben

覺得all back 唔啱佢

BenBen經理人係咪家姐？

素顏雲E

璇gp 錄左應該之後有得睇返

都唔一定嘅
因為冇專人化妝
如果化錯妝仲衰過唔化妝
不過雲E素顏係正嘅

雲姨對唔住，我愛你
但我更愛阿左

笑到pk 仲要人幫佢填埋表迫佢參加
如果唔係就一世做酒吧侍應

(入到去casting一副被迫嘅發夢樣
然後不幸來到team B 被kp迫住跳咸濕舞...
之後就唔打誤撞入咗十強
仲出埋名添）

我冇喺璇gp

no

雲姨行玉女路線

Vincent out 咗仲開到聲想走
結果入埋10強

咁抵佢贏 認真

唱完王妃之後心諗：
YES終於走得了 快啲out我啦

viu啲相好靚呀

成件事好cy

點知全城期待佢贏契毛
又走唔到

贏左都敢言要撐

我都想大嗌一聲no呀

連比賽完咗 佢依然好cy

可能CY先係造星3最多經歷最有成長嘅一個
由好似唔知發生咩事咁casting
到神神化化嘅訓練班
到分組賽隊友輸咗自己直頭想quit
到開始成長
廿強王妃爆紅
真係可能成長最多嘅其中一個

會講嘅一定會繼續講
又會話佢假的

現場audio都有相既質素就好啦呢張似楊怡

應該係

連續兩個story都講到明個立場
算啦 要反既人點都會反

開頭第一次聽家姐做經理人會覺得好怪，但當你知佢家底咩料嘅時候 真係小兒科

呀ben不紅 天理不容

笑到痴線 佢成個人生好莫名其妙
就連佢紅咗呢件事都好奇怪
諗返起佢當初被迫參加
成件事真係好cy

呢個都係素人最好睇嘅嘢
冇前設下就可以做自己
CY 真係發咗場長半年嘅夢

唔up正仆街啊

雖然唔太鍾意cy，但佢有心的話呢場夢應該未完

爆post可以轉場
[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (221) 狂賀冠軍BenBen

化錯妝後果係咁

回顧返成個比賽
Team A嘅人真係玩咗好多唔同嘅嘢
Show咗好多唔同嘅可能性俾人睇

Ben Ben好cute啊

屌 有提龍蝦黨

CY變化真係好大
四月嗰陣仲係痴住呀be唱下歌
講緊呀be都係得千幾個follower

我地左左係垃圾冇人識 唔配有tg vroup

決賽item Team A人好多都有突破，最明顯係Ben璇Lin, 二汶句唔好因為比賽而忘記表演，真係入晒佢地心入面

過去的毒L黑髮言

Dancer牙ben兩個都純唱 值得respect

美麗巴就垃圾

佢好似素顏同輕淡妝係最好睇

每日都J佢IG

不過寧願佢開多啲live好過tg group

cloud同啊左邊個live少d

咁一定牙cloud啦
不過牙cloud會喺tg group 9up幾頂癮

寧願佢開我房門

切左未？ btw cloud都唔開live嘅

左IG都有睇
雲姨就嚟連LOGIN都唔記得

雲姨好堅持唔睇廣告

從此之後就唔鍾意跳舞

Team A嘅人將決賽嘅舞台當係一個媒介，
將佢地想同觀眾講嘅嘢或者佢地嘅信念用佢地嘅表演講左出嚟
璇嘅願、雲e嘅彳亍、ben嘅想自由、mi嘅新歌
Team b唯一有咁做嘅係k lau

佛系造星

咩意思

雲姨開Live應該都係要靠人拉埋佢一齊開
入人Live就有 尋日臨尾先入蓮姐Live留言

宜家得我要切咩
我前面仲有一個巴打ga

啊左都係，永遠唔會自己開

佢話佢睇片有廣告就會做其他嘢
做乜嘢都得總之就唔會專心睇廣告

牙cloud個ig應該唔係佢用架喇

就算唔組女團
都想睇雲姨璇姨蓮姐mimi姐合作
完咗造星真係好空虛

搞笑

好想睇阿左夾cloud嘅表演啊屌

Cy都有架
佢有講過

In team A I trust

睇佢唱歌成日幫人都唱和音就知佢配角命

咁正常人都係咁

呢四個女人加旨呈可以開個節目

cloud ：Hi
左：Hi

cloud：我要me time啦bye
左：。。。

YouTube Honey bees條片勁多人負皮
可能因為咁自此雲姨就唔跳

又bin
其實佢跳舞都幾好睇

劍文都做自己想做既野+唱自己歌啦
好多人選擇性無視哂team B既 是撚旦啦

左：呀!!!!!!!

ff 緊佢地開ig live

佢初選都有跳

身長腳長 好睇啊

面試嗰陣花姐係j佢跳舞

陳輝陽個邊做主角

Cy，卡文真拍拖

都幾弱智

旨呈旅神團

佢唔穩啊 仲要慢慢磨練 得招高音打唔到天下

team b
klau 填埋詞 自己創作rap埋 後面有唱發現號
勁有意念+港人發聲
ny 同 ab 純粹係show自己魅力、dance skills
cy就表達多謝三個女人同佢把聲係真係佢自己 唔係eason
田園kimman 就走90年代風格 佬味重 可能係想懷舊 我唔識欣賞

嗰陣未知佢咁多
就咁睇都會覺得放佢入女團係有得諗

正呀

Always發生

睇返cy round2，覺得有現場觀眾會高分好多，佢個表演太講氣氛現場炒得熱都幾難會拎1分

唔擔心呢樣，左左咁靚女，一定有得喺呢行發展

每次睇返面試都覺得雲姨真係異寶
講性格都可以講到捽腳指

陳輝陽掛

Shit
不過算啦
佢明知自己咁易認都唔打算收埋
應該咁樣佢會舒服d

又話女方玩佢既 依家大方承認
定係咪想借佢過橋

佢一個面試已經深刻過John mark will三條友成個比賽加埋

好難想象你地仲係了解階段喔

屌 本身我都想咁答

屌 閪女人

原來仲食緊 之前又話咩俾卡文趙完鬆
炒晒車啵

好live唱歌好冇，唔好咁冷場啦

小妍pre round屌打所以人添

屌你老母

仲要家姐陪埋參加
家姐衰埋

爆料條友都唔係可信啦，知d唔知d